發現陳詠謙D歌之所以紅，都係因為個歌手唱得好

高山低谷,別來無恙呢D如果比其他人唱
應該會變垃圾

想像偽毒坤/刀削面唱高山低谷

前面就算啦，後面果個唱功唔差

坤狗會用晒氣音唱高山低谷

做運動係型係大隻

我都覺刀削面係衰出身牛屎身上

根本就係

刀削其實同輩中算最唱得 好聽過後庭

坤哥就算啦
你聽下陽光點的歌就知咩事

佢曲風算係幾多元，同埋把聲都好J